冷氣滴水問題，求巴打幫手

就咁，部分體個壓縮機喺出面，而家條喉因為十幾年嘅關係已經爛咗，為左唔好影響人地，希望可以自己整返，但隻窗又封死左，請問各位巴打

1. 隻窗可以點拆
2. 到底係應該拆塊玻璃出黎，定係將個窗框拆落黎
3. 或者應該係咩其他方法

請教各位巴打幫下忙

個窗封哂 我諗要界玻璃

如果你唔係做開呢啲 你揾師傅搞啦

幾千蚊走唔甩

Cutter介走四條邊玻璃膠
拆塊玻璃落黎
將條豬腸爛左既地方用電線膠布/豬腸腸布纏番實佢
裝番塊玻璃
打埋膠

唔該巴打，搵師傅好貴呀，而且太多雜物，要執的話好大工程，所以想自己搞

巴打，出面仲有一浸玻璃膠呀，我都有諗係咪應該刮玻璃膠卸落黎，但出面嗰浸玻璃膠點算

自己去考個搭棚牌
再自己搭個棚然後唧返膠
再自己拆返個棚

你唔係做開既 呢d情況真係應該搵人搞

我都明嘅，不過如果有方法的話都想自己試下先，屋企壓力大，盡量慳

外面個層玻璃膠唔重要，入面擠好的玻璃膠就得

向個框埋手 介完膠 拎支一字批 撬框個條隙位

同埋就咁望落唔見你條豬腸有爛

唔該巴打，呢個都係我諗嘅方法，但唔熟架步，唔肯定係咪一定可以將個框側側地咁卸落黎

本身豬腸應該係督六個去水窿嘅，唔知咩料冇啦啦on99 斷左一截

督落

你呢啲情況 個人覺得唔係做開真係唔好自己搞 屋企人唔好慳 比啲錢搞左仲舒服

多謝巴打，反正家陣都咁樣，我想自己試下先，唔得先課金比裝修佬啦

其實你個條係去水黎既
唔係豬腸問題 你拆到塊玻璃落黎的話落五金鋪同佢講要罐細膠水 查完先篤落去
在唔係 在簡單d 玻璃都唔洗拆
直接係個出風廢左條去水佢 自己改落屋企個d去水位搞掂 係買條膠喉

𠝹完玻璃膠之後，玻璃旁4條鋁可以用一字批拆得開

搵專業師傅搞啦 怕你自己會愈做個情況愈麻煩

唔該巴打，我試緊將個鋁框卸落黎，之後就可以搞條去水，唔該哂你

唔該巴打，而家試緊，多謝你

自己搞唔掂肯定會嘅，唔該你巴打

你自己起到塊玻璃出黎先再教你